[桌球] 篤開波嘅巴絲請入一入黎

小弟想買支平平哋嘅新Que玩下
邊到有得睇同平啲

煙廠街

慧明for sure